帶子刺身有用哥士的發大？！

「哥士的」，在不少人眼中是已故家居達人「曾sir」的必備用品（知我講咩嘅話，證明你都有咁上下年紀，哈哈），也是清潔用的危險強力化學品。雖然有都市傳說話「無良」食品商會用哥士的處理食物「食壞人」，但化學博士K Kwong就話畀大家知，哥士的的確會用於食物，但對人體完全無害，就連大大隻的帶子刺身，不少都係靠哥士的處理。

如果記性唔好會好危險